的这个意义，作为不及物动词，是相当模糊的，但我相信基本上是正确的。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼 
 不及物形式由及物形式衍生而来，省略了泛化的、习惯的、反身的或同源的宾语。 鼓动|庞德 
 事实上，盎格鲁-撒克逊语动词winnan的不及物形式，即我们的win，表示“获得胜利”。 关于兰开夏郡的一些古老战场|查尔斯·哈德威克 
 Smake，靠嗅觉感知; 罕见的传递性用法; 不及物动词参见211/497,give out a smell。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 因此，最初看起来像联结词的东西，结果只是一个非个人的不及物动词。 远东之魂|珀西瓦尔·洛厄尔